[五大訴求]今日如果無料到就係政府想搵人靠嚇！！

咩老新？！老婆仔女身外物 垃圾到
元朗牛屎佬執牛屎打飛機la

就開佢老母波！